聽日去見PT運動家

有冇人知依家運動家PT咩價位

推

幾年前in過一次
pt都in左2個鐘
問d問題on9到無朋友

問咩可以問到兩個鐘

想問巴打in完有冇繼續做緊，同埋in左d咩 下星期去in